我地要死線 射返個波卑港共

和勇和勇
一路4個月都係咁走
我地條死線去左邊？
依家政府係希望label我地係恐怖主義 我地要拎返主導權
set死線叫政府回應 射波卑佢
卑5日 淨係做和理活動 再透過民間記者會宣布死線
否則不合作活動會升級

唔係要停 係要用智慧係取消 勇武停幾日
3日都得 就係要射個波卑政 還掂呢幾日要返工 就set返死線好冇？？

光復香港 時代革命！
驅逐共產 還我香我！

死線

如果大家覺得資訊混亂 幫手推下

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

推

我地條死線係邊啊
全部人入來

我要死線我要死線
我要死線我要死線

支持

同意！

港共春袋係金融體系
繼續㩒atm make noise 各大傳媒淡化處理呢d事 其實幫緊港共維穩
銀行call loan 引發支爆 中共到時就會投降

死線過左要點升級
想點升級

最理想一定係有狗就燒
打到班狗驚
無左狗
佢即刻跪

推
（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

推啦
有勇有謀 香港人！

推
我地要設個死線 仲要係對外宣布 唔係的自己圍爐定時間
要張個限期係有影響力
公佈左時間之後 要迫個政府正面回應民市既訴求
首先係要暫停勇武 暫停裝修 暫停私了
因為個政府一定都以「反暴力」「止暴制亂」去做藉口
所以當香港平息既時候 政府都冇其他理由唔正面回應民意
一來依段時間可以養兵儲裝備 二來減低民怨 三來降低示威者「暴力」既形象
唔代表依段時間冇野做 可以繼文宣 民間記者會 話比全港/全世界知依段時間發生咩事 最好打下感情牌

要公開發聲明 會停止一切活動 個deadline唔可以太短
短則一星期 長則二/三星期
因為要比時間等依件事擴大引起關注 比足時間政府都唔回應/否決我地既訴求既話 道理就係我地到

若果政府係限期之內 唔應承 就武力升級！
開初唔洗講比政府知 咁樣好似用暴力威迫政府
我地咁和善既香港人係唔會做咁缺德既野
所以就近deadline既時候 可以屌鳩政府唔回應唔聽民意
所以我地先會武力升級 交返個波比佢地
合情合理

有病咩你